用30r推嘅話，2800蚊內有咩選擇？？？

有人狙擊你

有人監視你
[url](突發)陳雲老師讚好腦魔綜援論 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]